通街都搵唔到部Fuji X30

見佢平平地，發色又特別，原本想入部當便攜機用，點知冇貨到連二手都冇人放

2/3 sensor

一早收咗皮

我又冇乜所謂喎
預咗當日光機用

人生第一部相機係x20, 之後玩左幾年單反， 其間一直對佢啲發色念念不忘， 搞到最後要轉會fuji